狗bb食多左點算

岩岩接番黎臘腸女
頭兩日睇錯說明書 比多左野佢食
今日開始柯左好多篤屎
兩篤爛既 一篤有啲血 其餘正常
全日食慾不振咁 攤響狗床訓
想問應該帶佢睇獸醫定過兩日就無事

唔食野就要睇醫生
bb啲身體反應好快
而家去睇啦

食慾不振要即睇醫生

唔似係食多左問題 快手睇醫生好

我隻狗食得多 都唔會屙血
你最好帶佢睇下醫生

如果係bb又未做body check,睇下會唔會傳染病，屙血既話傳染性腸炎都會，如果係依個病就好麻煩